有無人期待緊份制裁名單快d 出

好想知道邊個榜上有名，然後睇下當事人之後發言仲係大大聲外國勢力，還是開始鳩縮互相割蓆。但無論邊樣都好好睇